林早洩比左幾多錢班打手？

屌你老味
全版有三份一post都係唱鳩衰LiHK
你係真心瀨林早洩袋底既
又會咁鳩得閒係度申請ac搞屎棍嫁喎
番去高登幫人刷流量賺廣告費啦屌你老味

我都想知做乜鳩

証明佢已經嚇到瀨屎

無上過果邊啦喎

咪臭係
今日勁撚多打手